觀塘瑞和街火警一名消防員受傷

12.05.2019 01:26
觀塘瑞和街一間生果店昨晚八時許發生火警，消防大約半小時後救熄，一名消防員受傷，送院治理。約五十人自行疏散至安全位置。初步調查相信起火原因無可疑。

@世清

哦

宇清又縱火

［12.8］今日除咗係抗爭半週年，亦係香港保衛戰爆發78週年